 `createuser <telegram id> <invited id> <key id> <tokens>`- создает нового пользователя
- telegram id - ID пользователя Telegram. Если создаете, как левого пользователя, то пишите 0
- invited id - ID пользователя, который пригласил *telegram id*. Это **НЕ** Telegram ID
- key ID - ID пригласительного ключа данного пользователя
- tokens - количество токенов у данного пользователя

`createkey <key or gen>` - создает новый пригласительный ключ. Если вы хотите сделать рандомный ключ, то вводите *gen*, если свой - key. Обращайте внимание, но *key* должен быть без пробелов. Пример: `createkey МойКлюч`

`rekey <key id>` - перегенерирует созданный пригласительный ключ
- key id - ID ключа

`updateconfig` - обновляет конфигурацию токена в таблице *token_configs*